點睇TXT組合

風格同其他男團好唔同
實力又唔差
最睇好嘅新男團
各位點睇???

Beomgyu

想同佢地炒飯

牙鞭>牙泰>牙尊>牙嬌

牙凱就算啦

佢地好正

佢地做愛一定好勁

Cat & Dog 佢哋好可愛 佢哋好可愛

Beomgyu個樣好似The Boyz個Hyunjae